已經瞓足8個鐘，但返工都仲好攰

日日返工都恰眼瞓，好難頂啊
我仲要過呢種生活過多三十幾年

係咪無進入所謂嘅深層睡眠?

點先知進入左深層睡眠？
我夜晚好少會無啦啦醒，通常一覺瞓天光

發夢

你8個鐘係邊8個鐘先？
11至2係肝最佳休息時段

Quit

發夢代表瞓得好？
咁我應該瞓得麻麻，夜晚通常都無發夢

11點至7點
已經盡量早瞓

手停口停

有冇j?

無啦，差唔多一個禮拜1j

咁正常，認為做下運動幫到手，過來人上

我估都有可能未習慣日日都瞓咁少
遲下希望習慣左無咁易恰眼訓

想瞓覺但又唔可以瞓真係好辛苦

運動下會好d

我份工要番shift都係咁